【民族敗類】睇下呢個方禮倫直接叫香港人放棄做香港人

首先，去外國建立「香港」根本已經係冇可能發生嘅事，如果得嘅話97後走哂去英國加拿大澳州嘅所謂「香港人」就一早已經整咗十幾個「香港」出嚟，但係到而家整到嘅只有幾個充斥大中華主義嘅「唐人街」。

其次，呢個方禮倫竟然叫香港人主動放棄香港人嘅身份，可以話佢已經係主動滅族嘅叛徒。有香港手足有須要避難而暫時留居於外國，但係佢哋永遠唔會放棄終有一日要復國，要返回香港嘅民族職責。呢個方禮倫竟然叫人放棄自我民族，個陶傑仲share，真係令人懷疑佢究竟係咪真係自稱嘅所謂「右翼」，抑或只係一堆討厭新殖民宗主國，但係喜愛舊殖民宗主國嘅民族敗類。

啲commenta睇完直情係嘔血。

出此言如同港奸

香港滅族，唔需要集中營，只需要幾個好似方禮倫呢啲主動放棄民族身份而視之為「好叻好有文化」嘅民族敗類，對住被中国殖民者打壓嘅香港人販賣如此嘅垃圾洗腦言論，利用香港人脆弱嘅一刻出賣整個民族。

姐係叫人去到要起香港城 講廣東話 食咸蛋 過新年
然後再屌柒d英國人歧視你地生活習慣？

詳見當年既波蘭村

又嚟二元極端法

邊屌支那新移民帶垃圾文字黎香港

冇人叫佢哋嚟
香港唔需要支那移民+支那文字

呢啲思想會害死香港呢個民族

6k likes
救命

只係改左另一個名既支那人

絕對會，一定要阻止佢嘅傳播

好似Rubio 嗰啲咁，保留拉丁裔身份，做美國人

去到邊都會話自己係香港人
講廣東話
寫繁體字

好多人專登睇唔到Rubio呢啲例子，成日叫香港人放棄民族身份

好多人就係唔想放棄做香港人先移民，要放棄嘅話可以留低做中國人

移民+融入+放棄自我民族+通婚is not走難+暫居+同自我民族聯繫+努力爲復國做嘢

大把手足做嘅係後者
方禮倫呢啲所謂「學者」提倡嘅係前者
兩樣嘢一定要分清楚

叫呢啲撚樣做鬼,應該無乜爭議

唔想大家因為移民而分化，請聽我講兩句

覺得良善巴講得幾好

有須要嘅人去別國暫居，走難，係必須嘅，
但係方禮倫講緊嘅唔係暫居，係放棄香港。

民族敗類……睇緊抗日神劇？

香港人冇民族性，有咩事都係諗著草

一定要整返個屬於香港人既陀地

我哋嘅上一代兩代咪就係咁嚟㗎囉

相反，香港人嘅民族性其實係終於萌芽咗幾年
所以先有呢幾年嘅反抗